{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048580",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 용한민박펜션"
    },
    "text": "2023年2月にオープンした浦項龍漢民宿ペンションは、涼しい海のビューを鑑賞しながらヒーリングと幸せな思い出を作ることができる場所です。 ここは1階に最大10人が宿泊できる客室があり、家族の集まりや小規模の集まり、会社のワークショップも可能です。 また、2階にも最大人数6人が収容できる客室があり、ゆったりと宿泊が可能です。 浦項ヨンハン民宿ペンションは最上のサービスを提供するために努力しています。 一軒家ペンションには一軒家の客室があり、海の眺めを楽しむことができます。 全客室は禁煙客室で、庭と2階テラスでバーベキューを楽しめます。 バーベキューの利用時間は17:00から20:00までで、最後の利用時間は20:00です。 ペンションへの駐車も可能で、海水浴場が近くにあるのでペンションと一緒に海辺を楽しむことができます。 追加のリクエストがある場合は、予めお知らせください。 また、周辺に住宅があり、22:00までにバーベキュー場を整理しなければならず、施設や備品破損の際には弁償しなければなりません。 においのする食べ物は室内では禁止されており、スプーン、取り皿、盆などは備えておりませんので、使い捨て用品を購入して訪問する必要があります。 ただし、鍋、ハサミ、トングは提供されます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項龍漢民宿ペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2023年2月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "浦項龍漢民宿ペンションでは最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "1階の客室は最大10人、2階の客室は最大6人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "浦項龍漢民宿ペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "浦項ヨンハン民宿ペンションは最上のサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "浦項龍漢民宿ペンションでは禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "浦項龍漢民宿ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、庭と2階テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17:00から20:00までです。最後の利用時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項龍漢民宿ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションに駐車することが可能です。"
        },
        {
            "question": "浦項龍漢民宿ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにありますので、ペンションと一緒に海辺を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "浦項龍漢民宿ペンションで追加のリクエストをすることはできますか？",
            "answer": "はい、追加のリクエストがある場合は、予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "浦項龍漢民宿ペンションのバーベキュー場を整理しなければならない時間は何時ですか？",
            "answer": "周辺に住宅があり、22:00までにバーベキュー場を整理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "浦項龍漢民宿ペンションでは室内で食べ物の匂いは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、室内ではにおいのする食べ物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "浦項龍漢民宿ペンションでは使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、スプーン、取り皿、盆などの使い捨て用品は提供されていませんので、訪問前に購入する必要があります。ただし、鍋、ハサミ、トングは提供されます。"
        },
        {
            "question": "浦項龍漢民宿ペンションではどのような思い出を作ることができますか？",
            "answer": "ここは涼しい海のビューを鑑賞しながらヒーリングと幸せな思い出を作ることができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 598
    }
}